有無人見到啲廢老非禮強姦新聞就覺得好灰

原來男人去到七八九十歲都仲會有性欲

唔係驚自己係變佢地, 而係以前以為過左六十歲就唔會再畀呢樣野困擾

你覺得自己可以有咁長命咩